支持香港警察

今日旺角尖沙咀有示威
後尾黃大仙都有示威
咁快就有防暴出現
元朗佢地個日一定好累，遲左出黎，所以鬼影都無隻

如果18區都有示威，我相信警察一定可以繼續執行職務